剛抓到稀有精靈「拉普拉斯」 新加坡阿公心臟病死亡

▲剛抓到拉普拉斯和布盧皇，星國阿公心臟病亡。（圖／翻攝自神奇寶貝百科）

國際中心／綜合報導
2017年03月1日 16:15
風靡全球的遊戲《寵物小精靈Go》，近日風光推出第二代，吸引不少玩家繼續抓寶！新加坡1名67歲梁姓老翁迷上《寵物小精靈Go》，每天都與朋友一同外出抓寶，上月26日傍晚出門抓寶時，卻因心臟病發不幸過世。

據新加坡《聯合早報》報導，死者妻子陳瑪麗表示，丈夫愛玩寶可夢，自從推出後每天都到金沙和志同道合的朋友一同「抓寶」，案發當天一家人還一起慶祝姐姐生日，吃飽回家後，丈夫表示要出門抓精靈。

陳瑪麗指出，傍晚6點接到醫院來電，要家人去見他最後一面，就知道不妙了。她拿出丈夫生前的手機，顯示梁姓老翁心臟病發前，正在金沙抓精靈，還抓到一隻稀有的拉普拉斯（Lapras）和第二代精靈布盧皇（Granbull）。

她也無奈透露，丈夫每天機不離手，一發現有稀有精靈，無論多遠都會去，為了能更快抓到寶，還特地把手機換成最新款的，曾多次提醒他不要這麼賣命，但他都充耳不聞，「如果他肯聽勸，今天就不會這樣了。」

睇到標題 心諗乜撚係拉普拉斯

好過d廢老

譯得寵物小精靈，隻野就叫番背背龍啦屌你

無玩開寵物小精靈唔知呢隻叫背背龍,sorry

有玩開都冇可能知

如果係IV100靚技班吉拉LV30

人地抄台灣新聞過嚟 , 用台譯有乜問題

樓上ON 9 9 又鬧人

原文: 風靡全球的手機遊戲《精靈寶可夢Go》
樓主有執過

做咩 有咩問題？

叫成龍呀on9

有玩點會唔知呀

Sor

其實幾好 死前一刻都開心

又黎大戰

UC 入邊個盒 係咪叫 拉普拉斯盒

成龍

官方譯名又引發世界大戰

音譯都有問題？已經唔係乘龍

阿公只係由一個世界，通過轉換由3維時空轉左去複數世界，要佢番黎好簡單，再捉多次拉普拉斯做反轉換可以